有冇朋友仔養角蛙

之前比個巴打post燒到
我終於養左隻

未敢上手 好怕佢咬我 篤左佢兩下
琴晚食左1/4粒角蛙糧

呂麗乳搖 慢過我

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

好得意

有冇心得or注意既野
我好怕佢咬9我

有

注意濕度 好易搞唔洗理佢
捉佢前揸拳頭等佢唔會以為你食得
不過我個隻有過度活躍 所以都好難捉

準備食

係咪要濕度計
我啲角蛙泥加左少少水已經好濕
同埋佢好悶咁 都唔郁

我都係蛙泥 加少少水 我自己就會加到底個層濕 面個層乾 佢想濕啲就掘深啲

我個隻浸完水就好活躍 捉都捉唔住 平時就少郁

原來要面乾 我而家去po返乾泥先 謝謝你
一直都唔明到底要點放

好傻豬樣

好撚得意
邊度入手? 介紹下

係魚佬買 琴日魚街好多鋪都話賣晒
google第一間就係

本身好驚蛙，但都喺比上次個角蛙post搞到覺得好得意

我係咁 我唔知其他人係點
總之我嘅原則就係愈深愈濕

我都係

想問係放真草定假草

假

我有養綠角蛙

圖呢

你呢隻個樣好on9

試過比佢咬到手指一排十個窿流哂血

早晨

食飽左有冇好啲

應該係本身個樣就on9
唔關飽唔飽事

食唔食小強

聽講可以食 但唔敢比

養左幾日

唔好意思，係我呀

呢張好搞笑

第二張圖好得意 同你打招呼

屌你 入坑

第2張係佢脫緊皮

做得好呀！！！

今日 食飯日

今日終於見到屎 剷左屎 日日都有換水
仲有冇野注意

笑

好靚呀隻色！！！我都想要隻草莓

我本身想買綠色不過賣晒
就買左草莓

再買返隻綠色

會互食 不了

分開盒啦緊係！

好可愛